經常俾gay佬睇中 你問我答

俾心基

拿形樣？

唔係 天生白淨

TB ?

No 有J巴打

po張自拍上黎再講

驚自爆不了 好過中上

好大隻？

唔大隻 得個樣 正常身高

幾時入佢中路？

唔係咁易架

屋企廚房幾大

我都係，曾經試過俾三個 gay 佬睇中，佢地會不停whatsapp你試你對佢感覺係點，會話有優惠劵/著數借d 椅約你出黎，成日抽你水：捉住你隻手/搭你膊頭/挨落你到

巴打我就咁數已經有7,8個，不過得一個追過我，有兩個抽過我水，其餘個d都係屋企/office搭lift, 出街食飯果陣眼甘甘望住我

仲俾人問過係咪gay

天生gay佬相 有無諗辦法解決？

基會黎啦

無辦法 對眼生係佢地身上，明d女俾仔𥄫係咩感覺

你上啦

唔好呃自己真感受
gay佬雷達好準, 比你自己更早發現你係隱性gay
👬

玩劍擊 ？

我都試過好多次 明明自己係肥仔黎
但成日比gay佬gay
試過有個靚仔扮醉想咀落我度 明明個到一堆人
明明已經出盡力推開佢 佢仲要同我鬥力
試過比個大隻仔 細細聲叫我個名
然後含情默默咁幫我碌公仔面
試過比個gay佬問知唔知咩叫mb 然後問我拎聯絡方法
試過坐巴士比個三唔識七既gay佬痴住大脾 雖然我肥
但係我都已經再坐開小小 然後佢痴住個屎忽

試下囉

班gay佬好猖狂

即係我發現佢痴住我大脾既時候 我就成個人移開再2隻腳夾埋向右移 點知條友都係要迫埋黎 最後唯有屎忽邊痴住屎忽邊 坐左差不多半個鐘

癡撚線 班gay佬咁樣搞人
要搵食就開app啦

利申gay

玩唔玩屎忽

借刀定點？

咁你一定好正

望我果d大多零仔來

可唔可以唔好再望我 望到我好老尷

有無0秒插入

俾幾多個睇中過先~

佢地係睇中你 唔係我呀

唔係，我份人唔熟唔會點講野

你都試下啦

通常gay佬都好靚仔/型架喎
上次等食飯望住我果條gay靚仔到我以為係鬼仔

想暗示自己好正好靚仔？
唔好太多幻想

通常俾基佬睇中戈啲係咪都係做開gym大大隻咁？

有gay佬望無女望有撚用咩，我又唔係對住條撚會扯旗

我唔係，正常香港男仔

有幾經常 得超過十次